[726] 機場之不合作遊車河

有無人發覺，機場快綫個港鐵站點解無閘機既？

其實係因為想方便旅客/使用者，拖住行李機場唔洗俾d閘機kick住

而背後就衍生出一個bug

當大家黎到機場夢遊時，但又想一覽機場快綫既風采，其實唔洗錢都可以做到，可以全日享受24分鐘到達市區又或者到達機場既快感

只要大家想遊車河既時候，係機場站上車
然後坐定定到香港站，但千祈唔好太舒服而訓著
如果唔係既話就會原車折返機場，會再浪費多24分鐘再去香港站嫁啦，時間咁就晒左嫁啦

而機場快綫列車既座位大概有500個左右
最後希望大家都可以坐定定咁暢遊機場快綫

推一下

推兩下

推三下

推

武力要升級 文宣都要升級
登報高峰期盡做
(呼籲!!)(汲取G20經驗)關於登報一事提升輿論問題

推到約齊500人一齊遊車河